好想煩住你

收到你嘅Whatsapp就覺得好窩心

煩我啦！煩我啦！

好鍾意聽你用好惡嘅語氣叫我早啲訓教

好排住你 你會唔會搵番我？